Steam版FF15將會同Half-Life cossover

スクウェア・エニックスは、PC向け『FINAL FANTASY XV WINDOWS EDTION』体験版を2018 年2月27日2:00 AM（日本時間）よりSteam/Origin/Microsoftストアにて国内配信します。この体験版では、チャプター1までのストーリーを体験可能です。

また、Steam版の早期購入特典とMicrosoft ストア版限定機能の情報を公開しています。なお、Origin版の早期購入特典の情報は近日公開予定です。

予約購入、もしくは配信から 2018 年 5 月 1 日までの期間に Steam にて本作をご購入いただくと、早期購入特典を得ることができます。Origin における早期購入特典の情報は近日公開予定です。また、Microsoft ストアで購入すると、Microsoft ストア購入限定機能として Xbox One 版「FINAL FANTASY XV」とセーブデータを同期できる「クロスセーブ」を行うことができます。

Steam 早期購入特典
◆本編用
・ハーフライフスタイル
（H.E.V.スーツ＋フィジシストグラス）
・クロウバー
◆オンラインマルチ用
・H.E.V.スーツ
・フィジシストグラス
・クロウバー

※パッケージ版には特典は付与されません。
※購入特典アイテムは Steam Workshop からダウンロードして入手してください。

Microsoft ストア限定機能 「クロスセーブ」
Microsoft ストアにおいて購入いただいた本作では、Xbox One 版「FINAL FANTASY XV」とのセーブデータを同一アカウントにおいて共有可能な「クロスセーブ」を利用することができます。また、「FFXV オンライン拡張パック：戦友」におけるマルチプレイの Windows 10 版と Xbox One版間での「クロスプラットフォームプレイ」には後日対応予定です。

Crossover

幾時先有HL3

直接變左15